我中武肺，你咪唔好同我做生意囉，笨！

我屌你老母